# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running. Ich änder das jetzt nicht...

### Watt'n das? ###

Hallo ihr Kuhlen Bros und Gürls, hier habt ihr ein sexy Script zum Inschtallieren von Kadgain v2 auf einer Linux-Umgebung

### Jo man, was brauch ich alles? ###

* Eine Debian-Distribution
* PlayOnLinux 
```
#!bash

sudo apt install playonlinux
```

* KadGain v2 als .exe

### Wenn was ist? ###

Schreib mich NICHT hier an, oder du stirbst!!
Nein Spaß, ich schau hier fast nie rein, also schreib mir im [Kadcon-Forum an!](http://forum.kadcon.de/ConversationAdd/?userID=13241)